一人一句批評我既說話

唔好俾佢沉，thanks

唔夠Ex 大

Push

唔好俾呢啲post上熱門

收皮啦五毛狗
拉